Why do serious

放下背負 你冇咁偉大

你係廢紙 你係垃圾

勿認真